頑皮的BOY 宮島優心（心心）（≧∇≦）

這個舞台也太棒了吧！٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

心心超可愛DER❤️

💘✊🏼

💘✊🏼

燈死咗 佢下round byebye 啦

下== Gchi💘✊🏼非燈...

仲唔快撚d改名

下==

我不離不棄Gchi💘✊🏼X1

不似您25黑X1💔🌊

下= =白頭佬本身都唔係x1

您黑粉盲反==

樓主幾時再畫IDIOT ✊🏻

比您燈到入決賽🤣

遲些😳